Ik schreef hem een brief gewoon hem vertelde dat je zou komen, zoals Miss Westenra was niet zo goed, en ik wil hem laten weten indien nodig."
"goed, mijn vriend," zei hij, "volkomen gelijk!
Beter hij weet niet, maar misschien kan hij nooit weten.
Ik bid dus; maar als het nodig is, dan is hij weet alles.
En mijn goede vriend John, ik waarschuw je.
